睇完呢兩條片覺得龍心好慘

可能細個拽少少,活躍少少
就比屋企人以為有精神病
睇訪問睇得出佢心入面重好似細路仔

同場加映

以色列溝女

50歲 ？ 完全唔似

Keep幾好

master 係咪真架?

屌。。
你話佢傻佬?
人地識英文又識咁多技能
仲要有間咁大既私樓

應該係真，有條片話自己係最高學歷嘅地盤佬

無話佢傻佬，不過佢屋企本身都有錢

睇完呢兩條片覺得龍心好慘

轉返娛樂台先